時間會證明一切，浸大副校冇講錯，示威者的確有幕後黑手。

反送中運動持續，浸大協理副校長（外務）楊志剛今日在《明報》撰文，形容抗爭中有極少數人衝擊時身手敏捷，擲磚時手法純熟，絕非平日遇見的大學生，質疑他們是否有境外背景。他又將這形容為「西方黑手四両撥千斤的洋紫荊革命」。

楊志剛在文中指，近日政府總部被迫關閉，行政立法兩會無法運作、警察總部被圍、市民蜂擁上街、市中心癱瘓，「放諸世界任何地方，都足以宣布進入緊急狀態並調動軍隊維持秩序」。但他認為香港毋須啟動緊急條款，因為真正參與暴力衝擊的是極少數人。

他形容，極少數人隱藏於人群之中，然後像收到信號似的突然同時發難，衝擊時身手敏捷，行動利落，面對警方鐵馬一躍即過，擲磚時手法純熟，衝擊時冷靜兇狠，攻擊完畢便迅速從人群中消失。他質疑道：「他們絕非我日常在大學遇見的學生，亦非我平時在街頭地鐵遇到的港青。他們是誰？有何背景？來自香港境內還是境外？」

pish

🤔

你老母比狗屌

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

又變返浸中了

個黑手，就係香港警察

飛虎狗lo

狗狗

佢某程度上冇講錯，經過訓練嘅popo的確身手上幾敏捷。

一早道出一切

準到......

佢講d 狗扮人呀

如警犬般敏捷

個黑手
叫做良知呀屌你老母

喬裝成示威者的

一眼睇穿卧底

似....

楊志剛身在曹營，臥薪嚐膽，直接指出示威者幕後黑手係香港警察

毅進仔

中共最叻打稻草人

中曬

當然有黑手，就係中共

幕後黑手係員佐級協會主席？
自行回應英國，外交自主？
辱罵政務司司長，奪權？
員佐級企圖利用香港青年人軍事政變？

已經證實左係警察喬裝嘅

毅進暴徒

香港警察

全撚部野黑警做架，d仆家鏟黑警想奪權呀！

我都留意到.

預言家

係呀
成場都係土共自編自導自演
黑警 公安全面入場

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

揸住對講機

黑警可恥

痴線係咪一早知？

依家見到戴耳機，身型有操開ge真係要份外留神

係, 個個示威者都經過密集式地球聯邦軍訓練, 可以係宇宙作戰添呀。。。。。。。

怪錯了

咁好眼力既，一眼就睇得出係黑警扮示威者

無錯,全部都係警察同中国公安

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

香港警察
中国公安
more？

原來一早知道

都係個句 穿得黑衫都係同道中人

612 721 805 811

816
818

掟磚手法跟警察掟手投催淚彈
如出一轍

果然浸大校長識香港警察高層，一早收到風

其實佢一早估到係popo做

原來校長一早睇得出有臥底

嗰堆咪就係popo扮

就係黑警

曲到圓都唔識睇

咪臭係黑警囉

諗起一拳糖人隻警犬俠

黑警囉校長！！

大學生不是東亞病夫

講得好岩 就係狗

就係扮示威者嘅警察

其實

幕後黑手

就是
.
.
.
.
.
.

連登波台

Popo

冇喺大學見過佢地

走得太前

佢又講得岩喎
一發號施令班狗咪一齊衝
個背後指揮咪popo囉

好眼力好有分析，仲幫手起埋名"洋紫荊革命"

嗰班係訓練有素既黑警卧底

時間會證明一切

咁好身手,再加有黑警臥底,仲唔明咩意思?

明眼人

黑警

不分化
全部野都係支共同港共搞出黎
721 85 811
818

曲直難分

來自香港境內還是境外？

一早俾左提示

push 明白樓豬

啲仆街冚家剷持住不分化不割席不篤灰就推人去死

或者收錢煽動去其它行動

嗰啲唔係同路人 屌你老味

咪撚再攬著啲仆街好唔好

用吓腦啦 學生哥!

怪錯浸大副校
原來佢想一早提我地有黑警同公安扮示威者

原來就係中國香港警察

原來黑手就係警察

小狗

咪臭係黑狗lor

Definitely yes!!
林鄭月娥+黑警+ 689

浸大d校長呢排咩事

sir, yes sir

黑狗丫嘛！通晒天啦

冇錯
因為係毅進訓練出嚟嘅

係
個黑手 就係
良知 人性 保護家園既心
呢野 支那狗 一定冇

真架，我老母個下屬做PoPo
係比錢黑社會扮示威者，
會比埋gear

「來自香港境內還是境外？」黎自車程10分鐘嘅深圳

你估SDU，武警流架，身手冇番咁上下點得。點可以攞去同你D普通學生比

副校長好波，睇野都唔同D，一眼就睇穿左。但警察部無通知你警察臥底混入學生係機密咩，仲咁大聲講出黎。博炒呀

咪就係黑警囉

正解！
難怪佢地身手敏捷，行動利落，面對警方鐵馬一躍即過，擲磚時手法純熟，衝擊時冷靜兇狠，攻擊完畢便迅速從人群中消失。

香港警察同埋大陸公安囉，
真係中呀呢次

BU班高層真係

原來係持牌黑社會

難怪訓練有素 有組織 有預謀

一定要成立獨立調查委員會 查下有無魔警

佢講得岩 係林鄭及其爪牙

浸大副校真係有知見之明

齊慶賀

果啲咪警犬囉

因為 休班警 變節

咁以後持有[red］香港身份證既都唔好拉阿[/red]

正是中共同狗

咪popo lo。

副校長早已知道又唔講白D

怪錯你了
心水清 好波

警察扮示威者打警察

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

樓主老母比狗屌

佢真係睇得好清

真係警察做

香港秘密警察

我夠知啦

其實係中共

擺明係飛虎狗啦

真定假呀

對唔住啊，阻一阻你

跪求各位幫手airdrop

此時此刻可以很負責説 港狗做嘅

5毛已block

浸咩中明顯係香港警察衝啦

境外實係公安啦

飛虎隊係幾勁嘅

班狗係記招都認左係佢地扮咖啦 唔聽書 仲衰過啲同學仔

學者明暸事非，總比一盤市民通透

其實我同佢一樣一直都有呢個疑問，而家終於真相大白，咁有組織，身手咁敏捷，對住黑警都無畏無懼，除左黑警自己仲有咩人？

推

學者果然係學者 依d野一早睇通左啦

相比中國特攻付X豪，真係唔明點訓練出來？又係靠關係啦！開頭一個人就鎖著佢。有沒咁弱雞呀？

無錯 就係警察

原來就是香港最大黑社會組織-香港警察

洞悉先機

香港軍犬真勇武

818遮打花園集會見 純和理非

其實某程度上有呢班人仲好，理撚得佢係人定鬼， 衝擊嗰份我又唔使做, 企定定睇戲就得，就算唔好彩畀人拉左冇喐手喐腳最多咪非法集會。 話會告暴動，告到先講啦喺度嚇鬼。

一早就知係大喪做呀

呢d就係標準中計撚 仲係藍絲果一邊既中計撚

緊急！！！ 唔該搵人report呢個fb page 「點新聞」

訓練有素 邊個有地方有時間有資源訓練？
d 人連樽都未拎起都俾人查倉有tatp

警隊出糧番工深夜訓練又有ot

係咪想講25警

------------------------
818請用完全和理非遊行做宣傳！！！

------------------------

黑警 冚家剷

原來佢當日提緊水

時間會證明一切

果然係香港警察訓練出黎既精英

校長真係校長
睇野係唔同D
一眼就知邊個係人邊個係鬼

講緊啲飛虎隊

「來自香港境內還是境外？」

來自警察呀

班建制派咪 689咪成日好鍾意話有外部勢力

屌你班仆街 外部勢力咪你地黑警啲狗仔囉 扮示威者

浸大校長 果然有慧眼

除咗飛虎隊我諗唔到有第2個

講緊啲狗扮示威者？

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

佢唔覺意踢爆

黑手係黑警

臥底

原來浸大副校一早已洞悉內幕 係我哋太蠢會錯意

飛苦隊

借個位嚟

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

原來啲警察咁易認

狗狗身手邊有咁好

校長想暗暗爆料黑手來自深圳灣體育館

佢無錯
警犬卧底

岩呀，洞察先機

有料

佢想講果啲全部係內地留學生？

公安同狗囉
仲有邊個呀
祝福啲毅進狗遲下比幾千蚊公安搶埋份工
齊齊失業